有冇京都中區巴打黎居酒屋飲杯野？

日知庵

冇？我就唔信冇人係京都

柒少陣好冇？三九唔識七搵酒腳你邊個鄉下呀？

香港有冇居酒屋係可以食煙

我搵酒腳飲野關你撚事 ？
無啦啦撩鳩人，邊到鄉下呀你